22歲m字額 可以點算...

認真post 求救

細佬21歲開始瘋狂甩頭髮
呢排發覺個額愈m愈勁...

請問有冇醫生推介 或者點樣可以救返佢

接受現實

M額冇得救的
植髮囉

請問50惠嗰啲會唔會有用

睇西醫，有兩種藥醫雄禿有效，一內服一外用，唔記得左個名自己search，暫時得呢兩種藥證實有效全世界都係食呢兩種

最緊要有自信

食藥吧，愈早食愈好

請問呢啲藥普通藥房有冇得買？

最後一步先好食...因為一食就一世，一停甩得好誇張

大楷M其實幾型，細楷m就難d溝女。
打少d飛機。

唔係喎，越早食越好，甩左無得返轉頭，唔會等甩左一半先來食

好似要醫生紙先買到

但見上面另一個巴打又話早啲食好啲嘅

唔會既話停就啱，但一停藥甩好多。
我男朋友就係咁。

咁我咪事q但去間西醫問佢就得架喇
定係使唔使做咩檢查 睇下我係咪真係雄禿先
有冇醫生推介

梗係趁仲見得人keep 住d頭髮，一食就去到年紀大唔怕甩先停

打少D丁啦

佢會check 你係唔係雄禿，不過一般醫生唔會拒絕人幫佢買藥比錢佢賺

有心理準備食一世乜得。同埋佢係荷爾蒙藥，食得多有咩後果，都係希望樓主細佬諗清楚

遺傳嘅野 要接受
巴打 加油

好多謝巴打你答我

學上面巴打話齋..食到年紀大唔怕甩 我剃光佢算啦

屌 但係我先得個二十出頭咁快輪到我 好撚灰機

生瘤、生癌

regame

甩到咁上下植髮咪算

學佢

值髮有冇用？

圖？

係囉戴帽算啦

人生已完

睇住個腎啦

外用嗰隻有 (minoxidil)
不過少貴同要長用 可以考慮下

老老豆豆 一日打幾次飛機先

學下elon musk

15歲開始m 學會接受
或者早d剃光好過變陳帆

認真回覆 ：
首先要知道自己個頭係咩事同埋身體狀況
幾時開始甩 關唔關壓力事？ 有冇做運動？
有冇休息訓得夠唔夠好唔好？
洗頭水岩唔岩你用？ 有頭皮多數係乾性頭皮 痕多數敏感頭皮 多油頭臭油性頭皮比如琴日洗完頭 今日洗既時候多唔多油頭臭唔臭 知道自己咩頭皮去買返專for你頭皮問題既洗頭水
洗頭會唔會用好大力 千祈唔好用指甲同好大力
最後洗頭夏天or出汗多都最好洗兩次頭
利申：我冬天都洗兩次 希望幫到你樓主

M額冇用架 唔好嘥錢

比你揀22就成頭白髮， 邊樣?

光頭都可以好型 操大隻啲 不過最好鋼條果隻

白髮型好多，型過禿頭
有冇睇況天佑架

鏟青 , 平常心加d自信仲好過左搭右右搭左自己呃自己
真心人型點都型
人柒咩style 都係柒

好落蒼老喎 加上佢本身型

醫學研究證明左唔會

係會有機會影響性能力

一樣
老豆都唔多頭髪，應該係遺傳
剪頭髪一定唔可以all-back

個頭型好睇嘅光頭咪算

冇點算㗎 有錢佬都要光頭你咪乖乖地接受囉
嗰啲口服藥物又會搞到陽痿
植髮又貴又唔實用 根本拆東牆補西牆
唯一辦法係係佢變得明顯之前剃光頭佢 留返一絲男人嘅尊嚴俾自己

Minoxidil+保康絲

植髮係唯一出路，儲返8萬10萬一口氣搞搞佢。

最緊要靚仔
光頭一樣好殺食

鏟青
可以減慢速度
保住後面果D

剃光佢

我無去睇醫生，直接入藥房買嘅，問佢有無保康絲，佢話有，真接俾錢，走人

我24歲都係咁，已經儲梗錢準備去台灣植

早D訓

留陰？

去麥當勞度做

停食只會甩返食藥幫你救到個d

diu你咩alicehaha個仔初生到而家一直m字額都未嘈

我朋友都係，佢剷光頭再紋身，幾型

有用嘅話，啲有錢佬就唔洗禿頭

我都好想問 22歲 開始發線向後移 點算唔知係咪染頭染得多 加扎頭髮扎得實 利申絲 好能想哭

戴帽咪得囉

基因問題，試下執下衣著嗰啲，襯返個m字額

香港好貴？

唔使架
幫老細買過
Minoxidil

點發現自己甩頭髮?

一係食藥
一係接受
冇辦法

老豆都係光頭？

圖呢 無圖講經

應該睇咩醫生普通科睇完再等佢轉介？定佢直接有藥開？

我停左幾年乜事都無

師兄 我都係20出頭食
食到23歲左右要去澳洲working holiday
就無再食
我到而家30歲都仲好多頭髮

保康絲 香港唔少藥房都有 呢個內服
外服就Minoxidil 搽脫髮位置
補充下 遺傳脫髮現時科技冇得根治
只可以靠外服內服藥物去舒緩脫髮情況
用啲時間接受呢個現實

唔係地中海已經好好啦

想知你一日打幾多次飛機

千祈咪撚信中醫
（預撚咗大量中醫迷信撚負皮我）

植髮啦見啲台仔好興

痴線梗係白頭髮啦

鏟光佢

植髮

以上所有藥對於地中海最有效果
但你係m字額都係疊埋心水草錢植髮喇

永遠二奶命喎

有冇圖睇

梗係揀白頭髮喇 白頭髮我可以定期染返黑
禿頭我都唔知去邊度畀番啲頭髮返嚟

台灣技術成熟啲，同埋無禁貴。大陸就最便，不過我就唔敢。

貴好多 台灣3分1價錢做到一樣既野

扮側田囉

捱多幾年 36歲之後就會好啲...

咩遲啲先食藥個啲人正仆街
第一自己要睇清楚有咩副作用
第二食藥之餘仲要配合噴嘢
最後先諗植髮

你仲後生 襯有得玩有得溝女個陣就食
唔係你甩哂真係乜都冇

廿頭
食緊呢隻fin + 每周derma roll再min
三個月返曬嚟無再min fin就預咗食一世

我食呢隻印fin cipla有保證

min就kirkland amzn有 唔想痕到仆街就買foam
derma roll一定要徹底消毒唔係會皮膚敏感

賺多啲錢，無人會再在乎你嘅頭髮

長知識

比個字你 hair system

做我男朋友

巴打邊到有得買
見到森髮有

吓，白髮係型wor，攞來同禿頭比？

陽痿
性慾減退
射精障礙
乳房脹痛
睾丸痛

大把人唔係成日打飛機就成日扑野
邊關事

仲要比作者刻個m字係頭到話比人知

講到我有佢咁靚仔咁

去嗰邊搞 咩價位到

我都想知

睇你甩成點 一般m額無禿頭 3 4皮搞掂
但你都係要食藥

唔通佢夜晚自己係到喊又話你知咩

大把人日日吃喝玩樂唔返工都仲有錢
信西醫咪唔關事，信中醫就關事。

你有錢就搞到

咁唔返工都有錢一係借人一係攞人

你頭髮有得借人地？

睇下 台灣d youtuber 真實植髮 有d植到好靚 自信都返哂黎

我係過來人..唔好亂花錢買生髮產品
植髮唯一出路
Btw 樓豬自貼一吓睇下你脫髮情況先俾到意見你

我想比喻每個人情況唔同，有d人家底好，有d人身體好。

正如天氣凍著得少衫容易病係常識。但我一年365日係屋企都係只著孖煙通，但我都唔會否定呢個常識。

樓主

直接去睇皮膚科醫生，會叫你搽minoxidil 但冇乜效，因為只會刺激生髪但係不會治本，十年後一樣變陳舤。治本又有效係食保康絲，但有副作用不舉。如果植髮，手術後一樣要食保康絲

植髮後一樣要食一世保康絲
我寧願光頭算

食藥少打J

你夠膽可以 有防偽check
香港買markup太高

你都知呀 關樣事 唔關m字事

Bb，要自求多福啊

或操到the rock, jason statham, 胡師傅......咁樣, 順便剃光佢

遺傳無計架
接受現實啦

睇中醫調理啦

邊個比負皮我

仲比？

睇皮膚科

邊條撚屌

呢D叫 美人尖 唔關M額事

老豆有冇甩？
遺傳冇得搞，只有植髮

留陰

已經遲咗 髮線高度好似啲日本武士咁點算好

光頭/植髮

推

圖呢？

樣問題

認真 直接整光頭